元顏陳和尚勁 定 岳飛勁？

元顏陳和尚 就打蒙古人
岳飛 就打金人

毛澤東
打自己人

完顏啦 打贏速不台

隻手求其一揮就死幾千萬人

真正一騎當千

最後呼籲

撤回修訂《引渡條例》遊行

日期：2019年4月28日
時間：下午3:00集合，4:00起步
集合地點：銅鑼灣東角道

一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦